其實11月24太早投晒票驚唔驚比保皇計晒數睇住黎食

我地呢邊嘅票係咁多就得咁多
但保皇黨除左計好晒數嘅一車車老人院票
會唔會唔知邊度變到啲票出黎

如果我地一早投晒 比保皇黨朝早就知晒兩邊陣營嘅票數
會唔會變相比足成日嘅時間佢出陰招 每區變多一百幾票出黎 啱啱好夠贏

未開票點知票數

如果佢有後備一百幾十票
你覺得佢會唔all in 留返嚟煲醋咩

所以記得票站調查話自己投對家

樓主

On9 單議席情況下 對家仲會有保留咩

立法會就話啫
區議會幾高票都唔會浪費

總之我堅實支持民建聯
我投完票會特登走埋去票站調查啲人
話俾佢知我投民建聯

全部著藍色衫見到民建聯要講加油啦

我企係門口睇都估到一半

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

隻揪隻喎今次 你係咪弱智架?